凝視著你然後對望

你不經意的看著我身邊的人
直到你察覺到我熱切的眼神
微醺的狀態令感覺升温
我想我喝醉了才能鼓起勇氣向你靠近

如果可以再黎多次就好
你企係廁所出面 然後我會停低同你講嘢

gay po

利申 非gay

推到你見到

忘記我 一切都只是意外